hi 淡友(337)

明天上阿!!屠熊會

今次支持你開

Sick ball

今晚邊個牛軍high
我就打鳩邊個

Tqqq $57

雖我做牛軍，但有咩熊屠

屌你老味 捉你出黎屌

代high

美股

DLGH

布神係咪夾緊唔得閒開post

牛軍好high

你講左好多次 冇句真

唔撚比

dum心口

叫下口號姐

無布神開post 牛軍放心

咪high阿屌

如果睇圖其實好正常的反彈 而唔係轉勢

折現，PAYME比你

仆街臨收市入左熊
信念動搖

今晚如果道指咁都倒跌 聽日真係ifc見算

大勢都係跌，

聽日升幾多呢

走左牛

我都要

個個牛軍收聲
同我去講咸濕野

點會有熊屠到 咁Q遠

比我走隻牆紙CALL呀

升二千就岩岩好

今晚夜期真係驚到唔想落盤

Agree 等多100準備開第一注

代牙籤巴報牛

出返去！！

adr同夜期差咁撚遠嘅

個大勢向下無變過

會唔會咁堅補裂口呢

年初有一次 反彈300 3點鐘跌一千 我唔敢博呢d

夜期 聽日300點 走唔甩

你日賺過萬，仲要係我呢個垃圾毅進仔到拎

adr不嬲假 尋晚都係跌少少咋ma 睇期仲好

咁勇 我都係等位沽算

話時話有冇試過今日大跌裂口
聽日就即刻補番

我個paper trade都有牛

今晚夜期浪終於miss
不過算啦 波幅咁大 睇岩邊日日賺

彈得咁少 0.5都到唔到

上呀 殺呀 要加沽呀

機會來了

聽日數錢

夜期係大戶做勢既地方

仲唔到我食你老母

夾死喇

無所謂

跌左2500 點

升一日ok???

會唔會太早high

下面冇晒牛證邊會向下殺 唔係當大戶傻架

Mentori 叫你數錢

CFU講野，唔怪得SING

晴巴 幾球極限牛 又收錢
這些機會.....

跌得太多

唔會 今晚個勢係升撚硬 要保持氣勢

咁重手

係，唔敢玩今日
睇下算

聽日真係可以升到400+

幾球 又汁60-70萬

所以走哂 袋左 萬五蚊 岩岩好

一早開左，你地唔推番

呢棍靚到

至少600
咁先加得安心

牛三啦 吽吽吽

淨番聽日都double la

牛牛咁叫

你吉倉?

咪撚high喇屌
我唔想聽日一開市就要諗走call阿

【節目預告－股樓大沈判】沈大師：騰訊起碼要見220蚊！

二三百應該走唔甩

正，聽日咪有位再熊

牛三重臨

牛氣沖天
我係熊軍都要避一避

如果600 係仲加

你地high到道指要轉燈

開200-400都唔走 好大貪

如果計彈應唔應該從dl計起
將尾市放堆落去

極速跌一百點 做好既襯有賺平倉了

夾番落去,
見高就推落去

係喎... 岩岩搵到... sor

牛軍報道

10點dji 開巿啦

回了 重申一次，
24608牛，夠做埋黎

晴巴唔信布神既劇本
跟邊位大神好

我預267至270先諗走唔走架

cap圖 bin c

打大交

2月果次高開低收

差唔多啦
聽日起身數錢
迎接熊二

夜期都咁high你班牛軍傻㗎！

246既牛都可以捱到月底既 , 但結算前後唔敢保證死唔死

今日邊到高開

信自己喇

今晚見跌就+1 包你食到肥 好大波波

唔好咁串好冇
我都call左
串親沒好結果

黎個極速上落市 1000 1000咁黎

我收市前已經講緊！

熊軍撤退

我唔信high就會奶野 如果唔係今日牛軍唔會死晒 要彈嘅時候一定會彈 怕咩

我係擔心聽日

吽吽聲

岩岩交左卡數,小注入1皮野落去先

話唔定 我聽日跟番布神

你賺緊100萬 突然無咗50萬 你都唔開心啦

太嬤都識玩，跌1000點，點會唔會

聽日高開就熊佢

有得食就夠了

彈少少好喇 咪大大力

仲有爺西個關要過 日頭太撚狗 都係等大位+轉勢signal再玩算

佢搵緊位加注 你覺得會唔會豬

今日美女好大浪
升緊六十點轉眼又變燈
跌緊都又好快變升

聽日冇500我唔收貨呀！

升啊 升盡佢啊 冇位加啊

300我都收了

咩叫升到無break 就係依d

逢高要點呀？🍄

原來人仔都爆升 國家隊

如果聽日低開 大家係咪覺得仲難玩

molamola
又跌返

唔洗等聽日 依定已經笑得

我啲vixy 呀

=.=

一定守到 人仔升 穿晒bb底 今晚反彈 大媽會搶入

今日原來咁多人牛左
我以為得幾條友牛過

咩消息

d大神開大船wo

熊軍 前鋒266 宣佈投降

全世界大戰金融巴

熊軍我知錯啦，唔好殺我

放心啦 依到咁多人high都唔會夠cfu一個人咁high

唔準BIN佢

25360

不過講開又講
今朝美期仲跌緊三百
而家仲可以變到綠燈
真係好勁

今晚熊軍定牛軍都唔好講咁多野﹐隨時畀人binc

跟船長

牛軍又出番哂黎

牛軍玩完了

回左一半 大戶未做完淡 快閃

又要講多次 美國佬邊有咁早起身炒股

其實得市場巴成日掘番d人出黎bin

我只知晴巴牛，柒頭巴牛，沒事巴少call

想問油價睇呢個？

美股引牛， sor美女冇牛

唔出聲姐。熊軍氣勢如虹

聽日上到 254的話 我隻慢牛都係得10格
好過無

成日bin我 遲早bin返佢

跌番哂，熊軍出黎high la

油其實都跌咗好多 早排布神話佢只係回調 會升返 你自己小心

納指同我落阿!

今晚睇黎又係血腥的屠牛日

忙完夜期夾左三百點 係咪派錢

唔升多d我沽唔落手架 快d升呀

我解咗30個post 都未睇得掂 吊

Binc

今晚推post推得好快

247 240

做下功課先

佢玩期有咩所謂

可以

開返15 手 SDOW 先

你就賺到笑啦

叫左你地咪high架喇

又轉返燈
今晚真係好大波

驚佢信念太強

大媽有錢掃5同700 都唔救自己A股

升得快 冧得快

邊度有呀

納dee 佢綠燈帶qq反彈都夠

原來美國果邊出既數據唔好

今晚到老美玩燈制？

我識嘅朋友全部都牛/call

咩數據

交返場比熊仔了

等我比大家睇咩叫信念金融之子

通脹?

本多終勝

幫你集氣

下星期返返黎啦
呢十幾個擺住先姐

失業救濟多過預期
cpi低過預期

你而家玩到冇晒感覺 , 好易HI 野 小心

A股已死

咩下星期，今晚就要連本帶利

拍條撚

需然熊過！期又回左！但見期買盤好強 有D驚

呢個應該係尋晚大跌原因姐
咁今晚呢

巴巴平完倉想換隻 價外得唔得

有時要冷靜地落注
你太衝動

比老人家我開心下先啦

唔好博喇。錢搵唔哂 慢慢錢搵

其實我好冷靜

好型呀

HSBC今日豬左5K 好撚嬲

其實我好想你今晚贏 但係睇個勢唔會出現你想要嘅野 有時太有信心反而會睇少咗野架

等我帶領熊軍

信念

Gun

你啲美期平哂喇？

好！帶埋我飛

金融之子大戰全post

平左。食左15k

熊軍 GOGOGO
大陰燭 怕條J

搞手但求打個和

如果聽日磨你係咪都唔走？

硬淡冇好結果

邊條J 有大陰燭

熊軍集結號

個消息沉左落海
BB出完alert快d同我出返篇長 文

你識唔識睇燭架？好大咩？

搵大錢就係咁搵

咪硬頸啦

最驚夾走追唔返姐
佢玩左咁耐都有覺悟

248唔得咩

有近牛

打完先升

呢個唔係今日既數據咩

source?

我四百幾萬profit 有本事夾哂我

唔好同彭巴對賭 好邪架

o的大戶成日都早一兩日收到風

你個名。。

巴打好型

你唱哂做1蚊銀，都可以掉死我

我都熊過
但今晚熊軍真係大勢已去
止一止先啦

yes

期指話走就走..轉身吧

有籍口唔加息囉

熊軍們背水一戰

止一止 抽高再沽 賺得仲多啦
今日係牛軍party 熊軍冇晒勢啦

根本目的係打鳩D牛證
痴撚線大戶

騰訊
274.901

聽日食左注牛先

今日8成係短期底, 上睇270左右

聽日彈去258後向下插到247
下星期開始反彈浪
月尾收陽燭
彭巴點睇

gun！柒頭巴帶領牛殺上去！

搞咩,因為今朝講果樣野?

大陸又好似話要整個萬億基金池，穩定股市喎

同我殺。殺落去

12月先加息呀

不了，我跟FN巴同晴巴

今晚我都唔知邊邊個勢強
港女升到巴巴聲
但美女就好大浪

下星期比你回血，乖啦好無

應承我聽日唔好退登 ok?

睇開啲啦巴打

Assemble the army!

_ _ 係提款機

你係香港 緊係跟港女點會跟美股

唔識英文

唔好放棄 抖一陣好lar

牛軍上啊

近排應該有唔少政策出台

Cow Army

今日開市係254左右, 已經落左300點打牛, 唔好再無限輪迴

248又有人問點解唔打245

大嶼山又係咁多億

放心 收到風！ 阿爺落左order要free fall到230!!

Ok

夠未？

同意

唔想你退出
幫你集下氣

僅餘嘅熊軍都出嚟啦

一!齊!集!氣!

反攻牛軍

兩邊都倒錢落海

無人牛啦大佬 仲邊有人夠膽追牛呀
而家一出新熊就仆住搶

準備夾到仆街啦

機會係留比有機會既人

逢高加艻，睇你夾得幾耐

道指追住恆指跌

FULL LOAD
800,000,000 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!'
仲要咁近

都係兩三千萬貨

睇黎好多伯伯同路 打完牛再追

夠膽你就打埋黎 我先唔驚

期指屌住呀！聽日唔高開點加沽呀

支持你

由於熊軍信念大將軍信念帝暫時靜觀其變

現尊金融之子為臨時大將軍

帶領我哋信念熊軍殺落去

今晚12點前 取回25000

1點前空248

聽日開牛 上望273

美股一日唔跌多過200 牛軍party都唔會完

3點245

同我殺個片甲不留

二千點會唔會太貪心

你地唔好咁癲啦

冇力再上
加沽

空倉兩邊都打打氣

依家妹下妹下 走哂 左一巴右一巴添

254今晚一定唔會穿

巴打好多人撐你 但都小心啲

信念信念信念
我哋信念熊軍唔會再畀人挾

岩 聽日溶斷

牛牛重貨區

大陸冇咗溶斷機制啦

信念熊無事啦！

道指

美股一定會deep v 信念去到邊都用得！

你目標賺幾多

25273 微升 批准

本人由於未有期貨戶口

現以paper trade 形式 put 100張期指

以示支持熊軍大將軍(臨時) 金融之子

插插了

拖撚衰哂

我哋熊軍會逼到佢有返

254 一定唔會穿 我話嘅

上下上下

8億呀
1日FULL LOAD

同我殺啊

實有人追架

大戶黎

信念係可以當飯食
今日轉咗牛嘅信念熊軍
希望你哋回頭是岸
我哋信念熊軍大將軍(臨時)係寬宏大量之人
唔會嚴懲你哋
最多官降一階 停俸祿半年

叔叔抱抱

仆街了 ，老美咁樣樣
都係打完個飛機去訓教算

太多人未絕望好難見底

傻佬搞咩?

熊二浪 唔出奇 ( 但機會率只有20-30%)

夾一朝就無哂啦

開始倒插

繼續熊過

熊軍！沖啊！

夜期回左二百點

將軍 聽日要250牛見唔到9點半嘅陽光 你話好唔好呀

我情緒起落好快
番到公司玩下期貨又無咁唔開心啦

反彈完成再落 只不過反彈係夜期做

有無熊軍？

都會比D甜頭佢地既

如果抱抱有用
我就唔會咁

咁恐怖架你

呢輪啲底同反彈喺曬夜期做咁款

牛軍不死
聽日爆上28000

都係高過收市二百 唔驚啦

吾乃金融之子熊軍總元帥。請將士使們誓死相隨。
牛軍乃一鼓作氣 再而衰 三而竭。殺啊

之前夜期係破底用, 而家係反彈用

貼牛證位巴打呢？

有, 3隻肥熊未CASH OUT

24000都唔會見到

比我入返熊先殺

唔知呀
呢排唔開心都係想入去買下野
驚驚下就溝淡左唔開心嘅情緒

中咗我幫你含撚得唔得？

熊軍一齊集氣畀金融之子巴

打撚柒尻穿25000

彼竭我盈

信念帝熊軍需要你

牛軍死守254！唔可以失架！

有小小無耐 日市唔知有冇得加淡倉

250個膜就等熊軍黎破！！

不可。我熊軍豈可容下叛軍之徒

各位
我尾市入左牛
利申：買親牛都豬

美女個bb底頂撚實左 掂唔掂架

唔似會低開 呀爺應該都會托住軟著陸

將軍 熊心壯志
吾等定必勢死相隨

原來係你

一陣再加淡

老美冇底，唔玩了，明日重投熊軍

老美陀衰家

都話254唔會穿！

真係好耐先拍一次半次

如果今晚呢戰贏到 我聽日開post吹奏將軍

鑽石能量底

比人追緊數

200都冇驚閪咩 信念呀

做過5次牛軍 豬左4次。
今次係第5次

太入戲

Dh已見
搵位沽
仆中收錢 仆唔中逢高加沽唔洗講

清 唔好再做叛軍啦 熊軍永遠歡迎新會然

咩事？

聽日升返1000點反高潮

口號黎 講下姐

如果dji 穿多過200 點就係咁先

熊軍開party啦喂

聽朝9:20會知 如果都輸..下次入牛講聲

我頂唔緊了，沽壓太強

你每次講完都穿

熊軍賺夠。。做下牛軍陪下昔日的吽吽兄弟

真係 開心得個一陣

我屌搭沉晒架船

仲有55點先多話二百 唔驚啦

熊軍們整fans list 未

我都成日搭沉人地船
所以我成日都唔敢上船

唔理頭先夜期上過幾高，依家都仲係升咗二百幾點，唔明點解熊軍咁high

近了近了 就快開party

我唔信
253一定唔會穿！
如果都穿 我今晚唔出聲啦

屌你老母
齋睇都好撚熱血
好似真係打緊仗咁
個人好high

唔緊要啦 今晚美股都搵番番黎 我又入番 sqqq@13.7 袋0.5蚊都好開心

沒事吧

會唔會有抑鬱症呀你

美帝

眾將士們先取美帝25200。再直搗皇龍24000

要求唔高。
高開一百點比我走啦
我三萬蚊248牛

美女?
頭先見晴巴開我都跟左少少

道指一條大斜線 點lose

呢排贏太多high大咗

聽日又有餐m記食

牛軍繼續開party！勢唔可以失！

你頭先大大聲喊人斬

淡勢已成， 熊軍方為正道， 妖牛必殺之而後快

聽日會唔會248 put都入價內。。。。。。。

240

你呢句有點恐怖

末將領命

千跌之日 no.2

有無人再put baba

老美 再見 牛軍係咁先

我睇247 242 238

致富呢排發咩癲，每登入一次收一封email

一通都係

又一棍..

GG dji 就黎300 點

重演800點

發生咩事

嘩屌

你老尾
夾撚死人

265-266熊你覺得危唔危

一條大直線 話知你國家隊出手都要lose

仲係比開市高 唔驚 信念！

我敬佩佢嘅信念同勇氣

識英雄重英雄

希望你明白

嗰份情意

唔係文字能形容

想請較用期 +額外按金點睇

道指陀衰家

你今晚就快可以log out

尋日納指跌
今日道指跌

今日1600

咁又差唔多袋左 1蚊

好在不問價追左

唔睇了 望就望 老美可以好似49000咁反cup

用ig demo trade過下癮先
今晚狀態幾好

上到262已經轉勢啦，點會危

係咪打去取消就得

信念真係好重要

講個笑話：49000

好想入錢玩美股

咁唔會反cup了

好混亂 可能我手頭上有牛既關係

25300已取。熊軍聽令，直取25000

岩先道指跌幾十點。呢家跌幾百點

我都係用牛牛孖展美股 原來你港紙有錢 就孖到

1蚊=幾多 早排現實忙 無上黎一排

同大家講左，今次唔可以搏反彈好多次
可以睇反彈，但唔可以買

玩完 聽日平開到算偷笑

道指已DL 牛軍上啊

道指跌200港股有咩理由升
熊軍殺盡佢

信念大軍上！

老美又想V返上去

嘩 國家大事 民族存亡
點解唔晏d沖

不過回番又唔係咁講

我都係,淨係轉左小小usd做手續費

美股 聽日再800點

5000手

玩完

已經用盡晒今日既消息谷左上去派貨
今日係咁先

牛牛 匯率據聞好西
不過小小應該冇所謂

如果你係美股大戶，高位計跌左1500點，你夠唔夠喉

你又玩期?

老千美股

牛軍不破血肉城牆253 豈能比熊軍擊倒 反殺！

等睇倒跌400收市

倉都懶得平 加沽

好少玩 我今晚都係 炒 TQQQ 同SQQQ炸

254-1
253-1

夜期已經幫左聽日港女做完反彈
大家可以安心去訓 牛軍汁屍 熊軍數錢

係啊 佢有得幫你轉USD 不過差價貴啫

而家追多15 手SDOW 博佢跌六百係咪不智...(三倍沽)

倒跌400聽日都唔會千跌 唔驚

無期指真係無高位沽架wo dlgh 日市都唔比人玩既

慢我成百幾點

其實今日跌乜

Panic?

Sqqq又升番

你果隻咁遠 實有淨嘅

勁
我4點就休息了
抵你地發到豬頭咁

絕對係 講多樣野你知 美股出左短下降軌 所以我走哂正股

沽爆佢

日日睇熊軍執錢

再黎多次千跌之日

美國d程式盤嚇死人

牛軍玩完

隻VIXY搞到我低位走左又接返
蝕左1蚊比佢

其實好正 夜晚美股升完個額第二日可以買港股

多謝晴巴，我都袋左少少

熊軍一齊將我哋嘅信念射畀金融之子

等佢帶領我哋聽日數錢

Tvix

我入sqqq

對牛軍唔住

琴日支大陰已經連穿兩條升軌

dji 25000先有支持

隻黃金咩事

盡量唔唸開心嘢！做D會令自己開心嘢

熊軍同我殺個片甲不留

千跌之第2日

等你號令過唔過夜
前日夜期過夜俾人夾160
尋日夜期唔過食少600

點玩啊

今晚去到256都無加put點叫熊軍

諗諗下 我食足幾個浪都賺唔到過百萬
就係期指槓桿低 大戶當豪比狗 日日夜期派錢 派得幾多姐

今次熊軍以點數取勝

係，我都係咁孖

聽日又大大棍 直落240

沖完涼出黎跌300 咩料

美帝無底了無底了

到底黑期有咩好有咩唔好
有無人講下

岩,所以我走左都廢事再入

邊有可能 信念！

係

金融清 番家鄉了

極大杠桿冇自制能力死硬

牛軍話咁快high 完 可以早啲訓

好彩收一收皮 無再玩住 如果聽日又大大棍落240 我都會灰爆

option應該可以做到好貼價既槓桿 唔駛搵熊

CHING分析下

56k線

反而想知..
爆倉會點

洗唔洗rayray社工同你傾？

聽日唔牛了，比我輸10格款走人得唔得先

我燈力唔夠，頂
一晚都捱唔到
盡左力，叫夜期補到-2

SQQQ GOGOGOGO 聽日屠牛會

大戶真係做好大既淡倉 呢小小拉升再沽既成本比得起

牛簽仔係咪一齊上ifc啦

最多都係跌600 都好過尋晚嚇死人嘅八百嘅

[img]

牛軍全面進場好嗎
比D水位我加沽

道指連BB底都穿唔返啊DLGH 點加沽

唔好亂諗野呀 樂觀d

支持位先驚
人人睇呢個位set價

錯過左啦你

今晚賺既 cover哂聽日牛打靶既錢 仲有多 開心仔

最大燈神

頭先被夾200點

NOW

蝕時間值 我唔係勁人 食浪係近呢幾次 有人提水
平時自己刷夜期 大戶成撚日派錢 係咁易食1,200點 都唔洗番工 唔係講笑

258都見唔到又落返黎 聽朝又低開低走

ADR

唔通聽日又千跌

贏翻7皮 岩岩13萬

突然不蟹了

我用生命值硬接

好cute

布神會咩位平到..? 250?定sh#wet#dog

Adr唔計

等睇收市 美股跌500以上 聽日港女250都無

我就係咁輸！win少好多！重要高追熊

一個鍾就我一年人工

依啲真係要搵人傾下啦
諗下一啲值得你留戀既野啦

道指又急插

好痴線

即係其實唔洗入錢落美股戶口?

可唔可以做你fans

夜期成交量 呢到都推得郁啦

好明顯外國勢力狂沽

港女同250差少少咋喎 起碼240啦

本將軍願領熊軍直搗23800
願者上列

我都係 錢揾錢真好

失尻望 開心得個一個鐘
辣殺

屌

由三百幾點叫大家走 希望救到啲牛軍啦 今晚跌一兩舊睇黎min pay

呢個好似唔準
睇富途啦

牛牛adr升緊
都唔知啲adr點計

頂佢日頭做到266實all in熊 cls 夜期先派錢

一個人既思想方面都係好重要 亂諗野 好易出事

牛左？我有幫牛軍打氣，但你地太快high

想請教今晚1點前有水位走你會唔會走?

就收市有！震熊引牛

升返啦 無事啦

牛軍可以繼續開party

最高都係254 你睇夜期DH 256 明派

原來係咁

布神baba 我平左141 put 轉左隻135

唔會。有得夾冇得賺。玩泥做咩

120見

下次再係咁大意 我幫哂你地奶腳指

落到24000差唔多可以買call

DEEP V

260 定270好

老美咁大力

我呢幾年 真係不斷做其他野去分散自己
今個月係屋企大部分時間都畫畫
因為得呢個方法冷靜到

但解決唔到問題呀嘛

仲要落多1000點

250

桿杆高，無得訓

已經無左意思 3點free fall

頭先掛左勁耐都入唔到隻價外 貴左 坐緊小小

熊軍們聽日要殺幾多點先收刀

失禮啦

老美今晚deep v我自含

Vix
臨收市入嗰注hsi put

咁不如買牛

屌你個老母臭 升黎一陣間跌
知你龍野

互含

Thanks提醒 full load要繼續殺

我個野壞左呀

棍上緊 牛三又黎

sqqq 走哂

真。無敵牛三

me

出利好消息

咁快賺左十皮

都話牛軍唔洗驚 你睇 中晒啦

呢排有朋友睇完精神科 成個人崩潰左
我有少少卻步
不過佢建議我睇左心理先

放多d保證金得唔得

打過佢問過，佢話證監會規矩，冇得熄

聽日真係癲撚左
隻144 升左573點 即係一手都多一百萬啊！！

咁撚戲劇，乜料

睇你咁講我頭先都估到你有情緒病啦！搵值得想信嘅朋友幫忙！

有幾個高手唔同睇法 好難跟
彭巴話會彈返到270左右
晴巴都係睇返跌?
布神就逢高加沽 262止

轉身 tqqq@54.8

支持 牛三了

夜期chok l 到

254都就到 253冇野可以破到

My friend xi

係咪一定需要解決既先，解決唔到咪由佢唔好諗。
最緊要忠於自己，同朋友去玩去下旅行都好開心

跌完再升

到底係唔係朋友 呢個又係不解之迷

真係好邪

跌 唔升了

侵金會呀！咁大利好都跌？咪玩啦

又係你

屌老母 夜期比撚左我幾巴
痴線 chok到 真係唔識玩

上次侵金會跌到hi

Fell in love左好耐啦

price in 哂啦
你睇下幾多分鐘前既

庫德洛:特朗普沒向聯儲局發號施令
派定心丸？

屌累人累物

如果聽日真係升2000點就好睇了

253鑽石能量底！

大家早抖

即穿，巴打你好邪笑

有冇可能

我已經不停搵朋友傾計
但人地唔係全天候得閒應我架嘛
我好似一靜落黎就會開始發癲咁

黐撚線，呢兩日個市唔係人玩

上嚟連登傾

咁淡

今晚跌一百-二百 我話既

夜期呢d先係人玩 日頭裂口開800 磨1000 先唔係人玩

聽日繼續入熊？

早抖各位
訓前講多次先
24608牛 夠做埋黎

有料

唔係夜期升過就當彈左呀嘛

on9開心果 夠唔夠我勁先

窮撚開得太少-1 又要搵AAVS對沖番

不嬲都係咁，彈完架啦

留名睇轉燈

就係 p佢個k

身手衰啲都死，真係玩唔起

我脾氣好好喔

生命值硬接

岩岩笑鳩熊軍總元帥既牛軍同我捉出泥。斬首示眾

呢到咪有成班人嘻嘻哈哈玩膠
膠吓膠吓又一日

之前醫生有冇開藥比你
聽人講啲藥好勁副作用
令人好易情緒病加深

早d 訓啦

有無人put過夜

牛三

開完通宵聽朝再睇市 你頂唔頂得順

期指擺唔擺過夜好

恰鳩我冇期指戶口

253先-1 係咪太遲

所以我叫班閪仔唔好bin c

我都無啊D佢個H

個野都壞撚埋

無電啦仲唔充電訓覺

四連低開 ARE YOU READY?

冇希望了，唔敢再搏反彈

咁我又真係成日喊

冇
上穿過下降軌，彈條毛

我諗今次係有晴巴開post加持先跌少左
布兄開既話 見左240了

牛奶牛奶

搵下其他活動。去睇下醫生 唔好亂諗野唔

彈完啦 彈到上256 搞掂左

想put
但好驚過夜

玩期貨算唔算其他活動

熊軍唔夠力。全部同我殺啊沖啊。我帶頭

人民幣做咩升咗啲啲

升返 唔計

都唔係DD 離岸去返6.89 之前最高6.94

好想牛道指NOW

49000 幫手cup道指

美落重藥 減息3/4厘救市 滙豐最快今日減息 至少半厘

公海po又撚鳩人

信心牛

美股大牛三 一撚定會deep v 我話嘅！

跟！

Chok到阿媽都唔認得

聽照重要過爺西嗰關！殺！

今晚阿里巴巴好撚勁

今晚唔穿253聽日都會大升！依家要捱到聽朝日出呀爺捱市就夠

照睇聽日又碌落去深底

各位大佬早抖

頭先邊個話我燈嘅出黎！
253係今晚嘅底 一定唔會穿！

食完藥 其實我都要成個幾兩個鐘先訓到
仲要訓唔耐
而且醒左係勁辛苦，全日都好似行屍走肉咁

早抖 我會幫你撐到最後

留返啖氣聽日先嗌啦師父

你一個頂唔住 先撤退左先

升返啦 牛軍出黎開party比d氣勢 信念！

Tqqq

大圖 50月線係25068 點都有支持掛

強烈建議 你開埋328

我發覺美股 一蚊一蚊執都幾爽

係手續費貴啲

幾難頂都要頂

當升200點
呢廿格真係唔係人賺

咁升返啦。唔好呀

254都黎 再下一城！

等位坐大浪
執格仔太傷神

個心態

好消息
觸底
信念
254完全冇問題

似有料黎 49000有料到

咁樣抽返上黎 夾撚死人咩想

253-1 被夾

又話訓 係咪咁樣反高潮high到訓唔著呢

加油呀奈奈... 你劃d 公仔好得意架
要堅強呀

仆街布神係邊！ 巴巴好驚呀

好難安心放低電話唔睇

放工食完飯返屋企沖埋涼都差唔多12點，點解要Ot呀 好辛落

dji 又抽番上 -100 以內 有機!

全職炒股 就唔洗ot

今日牛軍主場

有機再加沽

快快手炒上10M即quit

今晚2邊都中
大家打和

因為有機會跌多一千

一點夜期收皮
老美又fall過 一定係咁
之後聽日裂口 是但夾死一邊

夾幾百點都驚 學咩人買熊
都吾係第一次比人夾啦 熊軍未驚過

冇睇一陣 又變牛三

Nasq做緊雙頂。熊軍準備再次發起進攻

08年股災個陣 每日都上落千幾點 好閒姐

各位巴打 依家買sqqq是咪不智

其實我每日都會同啲朋友傾計
但係 有時太多負能量都唔係咁好

可以笑的話不會哭

交返個場比你 我訓先

呢句由280講到250 跌3000都比人夾熊就真係

你唔係牛左咩

聽日升返800點 打和啦好無

我由28000沽到宜家 夾左幾次都係甘沽
信念真係好重要
每次想平倉 就會睇下中國國情 即刻信念番哂來

依家就係睇圖似行擴散形 仲要岩岩開波 應該咩老散都死

補貨呀

今晚係牛軍主場！邊個都阻唔到！

無錯 上落咁大 買咩牛熊都死
但一扑中邊就贏成幾十格

巴巴比d指示 好淆

補咩貨呀大師

今晚蝕到仆街

扑錯左咪死

今晚道指跌六百 我轉投熊軍！
我會一直幫柒頭巴叫到一點！

晴爺開lo 牛軍主場yes

楊過既老婆

都多得布神既激勵

我無人工比你架啵

岩岩上264比你地開淡倉 唔係有人叫冇淡倉咩

個個都以為我鳩叫。
只不過日日收錢悶悶地，想搵野玩

睇邊份會比較夠信念? 大紀元時報?

極限牛一定唔會死！今日唔死 聽日都唔會！

254？

大佬 驚架 有好倉比你叫一叫238 腳都震

跟 平倉係咪低過50%先平 ig?

i hope so

仲睇到咁淡 好恐怖

238係真。如果今晚冇事你好走
不過今晚⋯⋯⋯

聽日off

一支水都有呱

係。

我問左耶穌 佢今晚留我一條狗命
聽日會開逃生門

自己親身番一轉大6感受下
就知中國有幾崩 唉

仲要off 2日 爽

落左十分一注 call
聽朝收錢

點解一開市就開
唔等高位先開?
死坐爛坐做乜9

七八年冇去支那了 回鄉卡都未回本

完全跌唔落 牛軍聽朝數錢gogogo

信念當飯食

上星期帶落黎三只肥熊過夜

有時比人夾下都幾嗨 贏太多不現實

話咁快又吹完晴巴一個post
轉返去布兄主場又再跌過

熊軍連253都攻唔落 太高估你地啦

牛軍全面佔領左呢個po

賺返你d牛錢未

請問天日高位係幾多
想沽

歡迎bin c

牛左熊左都影響唔到聽日嫁啦
而家亂咁黎

你都無野好bin

聽日高開低收 我話既

冇事了

62 萬 夠開13張？
你要輸幾多點先俾人斬

ps 玩開option 無玩過期

聽日牛軍都係有定打靶準備啦

254都就上返 熊軍想贏？問過我地柒頭大將軍未？

我真係好撚驚

Ig 200杠桿

柒頭大將軍

上了

熊過夜BIN C

應該輸淨十幾廿萬先斬

13張
升953點就total loss
應該升300-400點就要call margin

以張圖計
得返十萬buffer
大約 升多153 點就到 margin requirement

係一到即斬無仇報定會打俾你叫你入錢？

bin 唔牛過

搞唔撚掂 真係訓唔著

接實

升返晒 你地冇得贏

鬼妹
港女

巴打無入到呀嘛

牛軍上
聽日殺佢老母

下午思考左一陣, 但最後都冇入

即係25600 就call 你margin啦
即斬定 打電話追你數？

如果好似今朝咁 跌九百點
證券行call 都call 唔到
咪好多壞帳

如果壞帳個客又唔找數會點

總共呢幾個大浪, 你總共比人夾左幾多點?

按金都扣晒?

過山車咁撚樣，聽日操作多實輸
拿拿林睇位走牛算尻數

我諗黎諗去空倉 博牛要睇阿爺 我睇死阿爺中

性感大deep v

日頭對住平胸港女
夜晚搵返大波美女

個倉淨值係低過保證金50%會自動平
低過一百會腥電郵叫你補錢

過唔過夜好

如果前日渣左 要跌幾多先無晒按金
900點 仲有剩？

-1？一齊喇不如

唔補會點

頭先咪25600

點解你會用呢種emoji架

跟 一齊殺！

跌九百個倉應該一早斬左 ig24小時交易的

e家咪夜囉

低過50未自動幫你平 應該係咁

布布竟然冇信念

道指怒夾

dji 似準備轉燈 睇路

又貼倉 上次d牛 貼完即刻輸

係WOR

佢地24小時..
無裂口呢樣野
咁平時假期第日裂口又點計

大上大落過山車 真係好刺激 淨係夜期都成千點都黎

港女難得強勢

又升到啪啪聲

係時候牛返

想過，又驚夾

你吾係最吾驚夾嫁咩

殺呀 牛軍無敵 不死神牛過埋weekend都得呀 今個月係大陽燭呀！

即刻追熊 食到呢個浪

好想睇金融之子D圖
一日幾十萬上落

明明你作咗法想佢升

有profit驚閪佢夾咩

已經有淡倉熊，再過夜，好似賭太大

有咁易就好

美期都做雙頂。正

一野 255 熊軍末日 玩撚完

佢就黎俾人call margin
等睇25600

全職炒驚會跳樓

咁我貼多d

唔好啦 dji 都準備轉燈 明天有條件夾上

綠燈俠出場啦

補倉冇難度

牛過夜定聽日搵位牛好啲

道指今日會落

又牛3 但唔會中伏 call

Rich

信晴巴 冇窮人！

依家牛到緊係牛 我都+2 左

聽日是咪allin牛軍既時機

你唔係開個模擬倉呀

再講一次 美股仲係牛三點會跌

但都係3萬一格巴打型
4百萬買牛熊

又話下個月同侵侵會面